時事台無人討論新聞，仲叫咩時事台？

全部都係高登post

係時候要減少對二登既關注

開左冇人理又點睇？

我都好想係熱門搵番d新聞post

我已經狂出新聞架啦，但畀啲高登post推沉晒

你一個點頂
飛影支爆又係你

有冇發覺你少左用紅色大字

CC台不如改名做高登台

唔好再係時時台討論高登啦
仲煩過熱狗青政

個個話要獨立，其實鬼咁思念前朝

艾斯霹靂古達開緊工啦

arm 唔 arm 睇

用手機好難post文

電話好難出大篇野 , web 版又唔知點 link 相

Agger

大家都係食花生

[img]

努力推緊新聞post